RubberBand出左新歌啦

其實已經出左幾日，以我所知KKbox有得聽
而家Youtube都有啦

好聽

好正

正啊 終於出情歌啦

正啊喂

諗起try...

我覺得try...正啲, 可能有埋女聲
但一路聽我淨係諗起佢同送禮合唱嗰首黑膠

一路喺西環碼頭行一路戳
好feel到

糖尿=3=

出左MV啦
大家可以睇啦

PUSH

難怪個男主熟口熟面一眼就認出係教束個hehe

莊子

Push

推

pish

Mv幾cute

有畫面